有咩男士用手抽袋推介

有冇d帆布or尼龍or兩者用料都有
有手抽嘅
size大過A4
嘅男士用袋推介？

想唔太causal又唔會太formal
好似日本牌子會多d?
搵極都搵唔岩心水

Filson

lm

want les essential

BALENCIAGA

shipping bag

幾簡潔個tote bag

啱啱買左嚟個。